Uniqlo生日禮物

是咁的，今日生日，條女送咗年Uniqlo 599羽絨比我，究竟我應唔應該嬲？

合理

有問題？

唔應該嬲 應該換過個

配合番你嘅身份有咩好嬲

毒撚必備: U記